其實啲女上司真係好撚麻煩，請假批定唔批都係答一句啫

得就答得，唔得咪答唔得，未決定好咪話仲諗緊囉
唔回覆剩係拖都唔知做咩鳩，唔得我咪揀第個日子囉，搞到成棚野比佢拖住哂

樓主溝咗佢,第時你話咩野佢都要say yes啦

都唔係要求佢一定要say yes, 你話唔得我咪同班fd傾轉第日囉，都唔知拖來拖去做咩鳩

我明其實女上司仲可以西過男上司

港女真係

d女人懶係要有彈性
驚死有突發野,又批左你假無得收返

正常預先早幾日通知 寫埋紙

你批唔批我都放 有事就要放架啦 你估我去玩？

呢D上司最on9 有咩突發野其他人處理唔到一定指定要某人，如果真係咁重要，以咁既地位係唔洗人批你，係你批人，叫佢降職，你升做佢老細

我老細係男嘅都係咁